淘大/九龍灣附近有咩平既月租車場？

真係得泳池旁爛地？